痴線,寶礦力都要反

tvb 點會出自己野飲.佢想無晒同類廣告?
認真?

綠力落廣告？

仲有水動樂呢 可口可樂出
寶礦力係維他奶代理我未聽過可能我唔識
但我知有間叫dksh 既野係代理寶礦力

So what? 你飲d東江水都made in China

上網查下都知同維他乜撚野關係都無

起底先啦各位
樓主之前出狼來了post

得我－個玩?我之後大把post直線助攻又睇唔到?